屌你見到成班c9呀叔 衝晒入去3175，就知死撚硬

你仲唔走，真係抵你死啦

你幾時見班c9呀叔可以贏？

依家日日有人打電話上去問3175

英國查黑警違反人權 最後2日deadline